拍一半拖cover(重開)

岩岩果個post up 錯link,依家重開.
上次錄左你暪我暪反應唔錯,今次錄拍一半拖.
希望大家唔好同上次比較

push

push聽完不妨擺低兩句

都可以既，但後面果段可以更加好

加油巴打

我都覺，就係爭果到

多謝